就算醉過痛過也心死過

為你笑過喊過已不枉過

無限個凌晨 要自己置身黑暗角落的我~

別說這個世界有因果

我怕問我愛得是否有錯

無盡折磨

愛你換來什麼